［不安］有冇人試過無端端彈左 你的電話已被控制

今朝起身上左陣連登 就彈左依個畫面出黎
有冇巴絲試過 點搞好

搞定身後事 我朋友上次；@$$4()6($)4,(:$6(5)?,;3:::.$& cchvffvbjb

上親咸片都會有

咸網*

iPhone 機

樓主比個號碼我，幫你解鎖

唔好用咁多movie express

依款廣告已經算好
右上有個X
有一款識得偵測你手機型號
話你部手機中毒
昆你禁入去Download真正嘅毒
大把On9仔中

冇用手機上

Ching 唔好睇咁多av

真係依排有用

大把外國網有依款
由其係要等30秒下載d所謂free space

右上角有個交叉

明明就係個廣告扮iPhone

衛詩雅個廣告黎

睇正版 AV

仲話iphone好安全

idog是咪要出動指鹿為馬呢招

呢隻係咪就係 idog

如果出呢個廣告，連我呢隻真IT狗都會絕對嚇親